依家集會遊行, 多數能有不反對通知書, 點解?

點解?
立法後, 180天內, 美國一定要搵啲人祭旗

所以, 政府想用數字, 說明香港仍有集會遊行的 "自由" ... 但沒有講到隨時15分鐘就腰斬或無事下發催淚彈

講起催淚彈, 睇返黃子華呢段楝篤笑, 真係好唏噓, 沒有差, 只有更差

其實係想班勇武開始慣和平集會
慣下慣下佢地就會少左出黎
好似係

一網成擒
一網打盡

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets